雖然件白衫呀叔死撚左 但都唔值得開心！！！

今日元朗同上環2邊出哂事！！
一邊黑社會打人
一邊開左幾十槍！！！
希望大家唔好只係推一邊